面對極權同不公，美國人係攞起武器上街抗議，香港人係買報紙同炒賣股票宣示不滿

你破壞新聞自由 我買多幾份報紙！

美國⋯極權？
抽水都諗諗先出post啦

拉

講緊美國仲係英國殖民地打獨立戰爭果陣
你柒夠未

收皮啦熱狗
你攞起咗武器上街抗議未？
冷嘲熱諷扮智者就會贏？醒未？

係咪又忘記左美國民兵同英國陸軍武裝水平差異？
係咪又忘記左美國國土之大，美國人幾易潛伏？
係咪又忘記左英vs美既人數？

一日要屌幾多次香港人？

你上咗街未

我過咗英國 打國際線

樓主重衰 即係出post我以為你幾高尚有計

炸咗支那蛀英國大使館未?

靜靜地炒下股票搵錢la搞咁多托咩

佢撚識歷史咩

英國邊度極權，係重稅吸血咋，讀下歷史啦on9

收皮啦放負撚/熱狗

英國唔極權美國人就唔會反啦，你咁講中國都唔極權

由佢繼續兜

用下腦啦傻仔 美國一早解決件事啦傻閪

你好柒建議你讀下美國歷史再出黎串嘴